屋企人被捕

首先講返唔係因為社會運動被捕先

星火同盟
電話及WhatsApp: 98190979 / 64616642

OK自膠

推

有冇律師巴打幫幫我

假膠？

有做咁咪認
慳返D錢

自己請律師, 或者坐等通知去保釋.
不嬲都講緊法律面前, 窮人含L

我無野講

唔係社運就搵法援. 狗屋會有堆律師名單俾你揀
社運就搵星火612

做得出 預左要還啦
商業詐騙？定盜竊公司財產？做假文件？

無，他亂落口供就好難打

係咪返到狗屋就即落口供

商業俾星火做咩

供口落無野講
請咗律師上庭先答辯

人地跟手就自膠 你想佢直播自己打自己兩巴比你睇?